2020韓國「Queen of K-pop」TOP10 出爐！Twice志效第十，BlackPink全員上榜！

說到韓國K-pop娛樂圈的女王代表，大家會想到誰呢？最近美國投票網站KingChoice就舉辦了一個韓國最具女王氣息K-pop女星「Queen of K-pop」的票選，其中Twice志效獲第十，BlackPink居然全員擠進前五！趕快一起來看看還有哪些女神在榜上吧～

2020「Queen of K-pop」TOP10：Twice 志效
首先公開的第十名是Twice隊長志效！說到成熟、霸氣的女王風範，在隊長志效身上一定能發現～Twice不但在世界各地都擁有超高人氣，九位團員的人數也算是不少，想要帶領好整個團隊，絕對就要具備女王的冷靜果決特質，更要能調和團體氣氛，難怪志效整個人周圍常常散發出強烈的女王氣息！

2020「Queen of K-pop」TOP9：Red Velvet Joy
第九名是Red Velvet的Joy，身為RV裡的性感擔當，高挑身材加上精緻立體的五官，讓Joy整個人看起來就像是女王的化身一樣，只要臉上一無表情就會立刻顯現出自帶的超強大氣場！

2020「Queen of K-pop」TOP8：CL
再來第八名由CL當選！說到「女王」一詞，小編腦海中第一個浮現的就是CL的名字，從出道以來CL不論是在台上還是台下都具有獨特的個人魅力，而且CL也曾是2NE1的隊長，舉手投足間總會散發出一種自信、帥氣的領袖氣質，更能給人霸氣又不失女人味的深刻印象，絕對是K-pop最佳女王代表！

2020「Queen of K-pop」TOP7：Twice 定延
接著第七名是Twice的定延！在Twice九位女神裡，最常走帥氣形象的就是定延，偏向中性的外貌加上強勢的眼神，讓定延擁有十足女王風範，直接拿下第七名。不過最近定延也因為心理因素缺席Twice回歸並暫停活動，希望定延能好好休息、調整狀態，早日以女王之姿回歸到舞台上！

2020「Queen of K-pop」TOP6：Red Velvet Irene
第六名則是Red Velvet的隊長Irene，同樣擔任隊長一職的Irene，長相屬於精緻高冷的類型，也有著「冰雪女王」的封號，不論是眼神還是動作，常常都能展現出滿滿女王氣息。雖然最近Irene被爆出私下耍大牌的消息，不過希望之後活動可以有所改變，蛻變成更好的女王啦～

2020「Queen of K-pop」TOP5：智妍
而第五名是T-ara出身的智妍，身為T-ara的門面擔當，智妍立體感十足的深邃五官，加上高挑修長的身材，讓整個人看起來充滿了氣勢，不笑的時候真的就是個霸氣女王～而且智妍身上嫵媚動人的氣質也是成為女王不可或缺的元素之一，難怪能奪下第五名！

2020「Queen of K-pop」TOP4：BlackPink Rosé
第四名是BlackPink的Rosé！有著「澳洲小玫瑰」之稱的Rosé，外表看起來有種貴氣又甜美的感覺，不過只要看見Rosé在舞台上露出的霸氣眼神及超吸引人的舞台魅力，即使不是粉絲也讓人難以轉開視線，台上的Rosé真的充滿了無所畏懼的強大女王氣場！

2020「Queen of K-pop」TOP3：BlackPink Jisoo
第三名再度由BlackPink拿下，是BlackPink的Jisoo！身為BlackPink的門面擔當，Jisoo光是清冷標緻的五官就讓她整個人看起來十分有女王氣質，而且雖然團內沒有隊長，不過年齡最大的Jisoo也總是非常用心地照顧、引領團隊，女王特有的堅強獨立特質絕對讓Jisoo夠資格獲得第三名～

2020「Queen of K-pop」TOP2：BlackPink Jennie
第二名還是BlackPink！是我們集性感、個性、甜美於一身的「人間香奈兒」Jennie～Jennie的顏本身屬於比較冷艷的類型，雙眼看起來帶有一點厭世感，不過小編覺得Jennie其實任何風格都可以駕馭得很好，能帥能美能可愛能性感，根本就是無時無刻都可以秒殺全場的魅力女王！

2020「Queen of K-pop」TOP1：BlackPink Lisa
最後，眾望所歸的第一名就是BlackPink Lisa！有著「人間芭比」稱號的Lisa，混血感十足的外貌加上超標準的身材，充滿了Lisa的個人魅力，再加上Lisa超強的舞蹈能力，只要一站上舞台絕對就是自帶光芒，盡顯女王風範，果然第一名實至名歸！

Irene常常都能展現出滿滿女王氣息。

2020「Queen of K-pop」TOP7：Twice 定延
接著第七名是Twice的定延！在Twice九位女神裡，最常走帥氣形象的就是定延，偏向中性的外貌加上強勢的眼神，讓定延擁有十足女王風範，直接拿下第七名。不過最近定延也因為心理因素缺席Twice回歸並暫停活動，希望定延能好好休息、調整狀態，早日以女王之姿回歸到舞台上！

女王 平時就係逼 愚樂台台主奶鞋底

定延 小隊

BP又然一仗

定延underrated

用把口

典同BP鬥

面口都夠西

2020「Queen of K-pop」TOP1：IZ*ONE Minju

最後，眾望所歸的第一名就是IZ*ONE Minju！有著「Kimminju angel」稱號的Minju，可愛爆表的外貌加上超完美的身材，充滿了Minju的個人魅力，再加上Minju超強的歌唱能力，只要一站上舞台絕對就是自帶天使光環，盡顯女王風範，果然第一名實至名歸！

我老婆唔做依啲嘢唔好同印狗一齊癲

Overrated

定延好人來

我定世一啦不過佢放落第七位都算係咁

佢有邊方面贏到Lisa?

定underrated 彩too

有邊方面贏唔到

例如？人氣同樣都差好遠好遠

樣

樣>all?

女皇 我支持你

怒屌造型師20分鐘，體現女王感覺